aerocool qs-240 問題

小弟係電腦白痴
想問下呢個case有無得裝CD-ROM

係冇3.5"位
要用外置DVD機

唔該哂巴打